阿爾巴尼亞確診首兩宗武肺個案，武漢肺炎即將全面攻陷歐洲大陸

TIRANA (Reuters) - Albania reported its first coronavirus infections on Monday, in a father and son who had returned from Italy.

The two were in stable condition and they did not have complications, the health ministry said just after midnight on

得返前南斯拉夫既Montenegro同科索沃未有

鬼佬為左賺人民幣結果搞成咁

全球解決人口老化問題人類清除計劃

希特拉同蘇聯都做唔到嘅野隻病毒做到

一帶一路 疫情帶路

銀行擠提加武漢肺炎
夠哂亂啦而家

真係抵撚死
最好個收爹you都中撚埋

左膠末日

(Reuters) - Cyprus on Monday reported its first two confirmed cases of coronavirus, including a public health professional who had contact with medical patients before he reported his symptoms to authorities.

塞浦路斯先

列支敦士登，聖瑪力諾都有

一帶一路

我覺得Montenegro係窮到無錢驗
科索沃好似係反應最快個幾個國家之一所以先無事

黑死病2.0

科索沃議會開個會都要帶定豬嘴
呢類人危機意識係高d

話我黑心都好, 見住個世界咁爆真係幾爽.
唔洗驚呀啦, 普通感冒呀啦, 冇事呀啦, 奶共賺大錢呀啦.

turkey

Greenland未有

阿爾巴尼亞窮過黑山 馬其頓又窮過阿爾巴尼亞

Northern Cyprus reports first coronavirus case

北塞浦路斯都有咁實際控制呢個分裂政權既土耳其應該

馬達加斯加係咪人類最後淨土

Kosovo reported its first coronavirus cases on Friday, in a 20-year-old Italian woman and a 77-year-old Kosovar man, country's health minister said.

最後得返黑山

阿爾巴尼亞窮過北馬其頓

聖瑪力諾得3萬人
已經超過100宗同7個死亡